[黑色狂迷] 夏天最頂唔順嘅，就係啲女人冇剃格肋底毛，又要著雞翼袖/背心

office有啲有咁上下年紀嘅

啲大陸婆/妹

求下你放過我，唔係特登睇的

有毛物正

先*

最幣係正常女仔一定會準備好，剃好晒先會著

咁剩返咩人會唔剃，你試諗下

唔係靚女你都起色心無計

唔關起色心事

係有時佢地無意間拎起咗隻手而你又無意間睇到

個陰影（一語雙關）係好難磨滅到

就你潛意識見女就睇，
理智上面就不了。

係 好在公司班靚女多數有剃

靚女多數會留意呢啲野

佢地冇剃的話我都唔介意

agger

真心反胃

ching咁快改名了

官宣個下已經改左

有女仔朋友係咁

真

可唔可以提醒一下

我作為男仔都會修剪下格肋底毛等佢地唔好突晒出嚟

gay

咁都gay

著短袖一舉少少手喺個袖到岔晒啲格肋底毛出嚟好唔美觀

學友清都唔小心睇到？

我有講

圖呢

Ｃｈｉｎｇ啊嬸／大陸婆都啱？

人哋身體自主又要話你知咩